刻不容緩 香港人自建口罩生產線啦

以香港口罩存量 香港人頂唔到幾耐 要盡快建立自給自足既生產線 脫離共產黨既控制